女仔唔會鐘意最好既男仔

正如男仔唔會鐘意最好既女仔 都會鐘意臭西
重點係只會鐘意啱feel既對象
所以唔好係度怨「點解會鐘意佢？明明我好佢咁多」

故事教訓：SP無煩惱

原來我好得濟

呢個真